埃及士兵入境後確診 泰國暫停所有飛機降落

埃及士兵入境後確診 泰國暫停所有飛機降落
2020-07-14 HKT 21:12

"泰國暫停所有飛機降落，因為一批埃及軍人在自我隔離期間，擅自走到當地一個商場，其中一人檢測後實證確診型肺炎。埃及駐泰國大使館就事件造成的影響表示遺憾和同情。"

"泰國已經連續50日沒有本地確診新型肺炎個案..."

泰國連續50日咁勁

但檢測數量少: 8,648/1M pop
vs HK 50,226/1M pop

人地有封關